# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-04 12:47+China Standard Time\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#:
msgid "commandDefinition id is not specified"
msgstr "没有指定commandDefinition id"

#:
msgid "commandControl id is not specified"
msgstr "没有指定commandControl id"

#:
msgid "tobeDeleteObj is not a valid object"
msgstr "tobeDeleteObj不是一个有效的对象"

#:
msgid "Demo"
msgstr "演示"

#:
msgid "Demo Command"
msgstr "演示命令"

#:
msgid "Input: {} changed event triggered"
msgstr "触发事件Input: {} changed"

#:
msgid "Input changed event failed: {}"
msgstr "输入变化事件失败: {}"

#:
msgid "command: {} executed successfully"
msgstr "命令: {} 执行成功"

#:
msgid "命令执行失败: {}"
msgstr "命令执行失败: {}"

#:
msgid "Value"
msgstr "值"

#:
msgid "Checked"
msgstr "选中"

#:
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#:
msgid "String Value"
msgstr "字符串"

#:
msgid "Select one"
msgstr "选一个"

#:
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#:
msgid "Drop Down"
msgstr "下拉框"

#:
msgid "Drop Down2"
msgstr "下拉框2"

#:
msgid "ListItem 1"
msgstr "列表项 1"

#:
msgid "ListItem 2"
msgstr "列表项 2"

#:
msgid "ListItem 3"
msgstr "列表项 3"

#:
msgid "Slider"
msgstr "滚动条"

#:
msgid "Button Row"
msgstr "按钮行"

#:
msgid "Panel command created successfully"
msgstr "面板命令创建成功"

#:
msgid "Panel command created failed: {}"
msgstr "面板命令创建失败: {}"

#:
msgid "QAT command created successfully"
msgstr "QAT命令创建成功"

#:
msgid "QAT command created failed: {}"
msgstr "QAT命令创建失败: {}"

#:
msgid "A demo command button is successfully added to the Quick Access Toolbar"
msgstr "一个演示命令被成功的添加到QAT"

#:
msgid "A demo command is successfully added to the create panel in modeling workspace"
msgstr "一个演示命令被成功的添加到创建面板"

#:
msgid "AddIn Start Failed: {}"
msgstr "附加模块启动失败： {}"

#:
msgid "AddIn Stop Failed: {}"
msgstr "附加模块启动成功:  {}"
